有無考生考緊聆聽 聽到泥菩薩過江個陣 即刻諗起小妹😎

至少我冇

有

不過我唔係考生

你有問題

樓主好波

牙泥咁早上黎9up

考完聆聽牙

青頭仔

收聲啦你

你邊撚個牙

聽到青頭仔第一時間諗起你

係唔係想打牙